想買份危疾保險，歡迎保險界朋友賜教

想搵份危疾儲蓄保險
特別想了解下富通既守護168同manulife活躍人生危疾保
當然如果有其他更好既都想睇下
幫到手既請tg:

已經有方向喇
多謝大家
唔駛再搵我喇